歷史上有邊個教練教幾個唔同國家聯賽都成功？

好似真係冇咩邊個

哥迪奧拿，英德西冠軍

哥狗囉,西甲德甲英超都攞過冠軍

摩連奴囉

摩狗 次次舉起3隻手指，代表佢試過3冠王同時英西意嬴過冠軍

安76都算係
意甲西甲德甲英超都有齊

自膠 ,佢冇西甲

仲有法甲

咁佢差西甲就可以儲齊一套

好多人話佢敗走德甲喎

敗走皇馬都叫成功？

波圖 歐洲冠軍聯賽冠軍 2003/04年
車路士 英格蘭足球超級聯賽冠軍 2004/05年，2005/06年，2014/15年
國際米蘭 義大利甲級足球聯賽冠軍 2008/09年，2009/10年 歐洲冠軍聯賽冠軍 2009/10年
皇家馬德里 西班牙甲級足球聯賽冠軍 2011/12年

比隊廢閪曼聯玩死了

全部被炒收場
成功版違約金獵人

每次肥安被炒我覺得佢好無辜

肥賓就係博炒獵人

哥狗
摩狗
安76
賓狗
立比

佢應該有心想儲一套嘅，當年咁都走去巴黎

比少少時間
愛蛇準備要上依個歷史

冇西甲

納比都算？

納比
意甲 好成功 （只限蛆）
中超 好成功

但佢應該有個紀錄冇咩人破到

歐冠
亞冠
世界盃

帶億萬大軍PSG帶到輸咗法甲比摩納哥
歐聯比人cup6:1

咁巴打你覺點成功的定義係點，要喺同一隊波攞幾個冠軍， 走時係好似施丹咁，係好黎好去，高峰時退落黎

只少都幫所屬球會攞哂重要冠軍先有資格叫成功

班野狗

高普

高普
德甲
英超冠軍（今屆）

三連冠都話敗走

雲加 日職法甲英超

3個英超
3大聯賽冠軍
3次三冠王

計漏左今屆歐聯

仲有俾人炒過3次
換人成日都係果3個位
主場俾人炒得勁係炒3粒

Daddy

雲高爾

阿積士 Ajax
荷蘭甲級足球聯賽冠軍：1993/1994、1994/1995、1995/1996
荷蘭盃冠軍：1992/1993
告魯夫盾冠軍：1993、1994、1995
歐洲冠軍聯賽冠軍：1994/1995
歐洲足總盃冠軍：1991/1992
歐洲超級盃冠軍：1995
洲際盃冠軍：1995
巴塞隆納 Barcelona
西班牙甲級足球聯賽冠軍：1997/1998、1998/1999
西班牙國王盃冠軍：1997/1998
歐洲超級盃冠軍：1997
阿爾克馬爾 AZ
荷蘭甲級足球聯賽冠軍：2008/2009
拜仁慕尼黑 Bayern Munich
德國甲級足球聯賽冠軍：2009/2010
德國盃冠軍：2009/2010
德國超級盃冠軍：2010
曼聯 Manchester United
英格蘭足總盃冠軍：2015/2016
荷蘭國家隊 Netherlands
2014年世界盃足球賽：季軍

牙維勁到

我地曼聯摩sir

3次三冠王

波圖國米曼聯
respect respect respect
仲有每一間教過嘅球會都最少攞3個冠軍

曼聯幾時攞過三冠王？

Respect la dllm

聯賽盃 社區盾 歐霸
比啲尊重

即係起碼又要聯賽又要歐聯
仲要唔同聯賽都試過
然後摩狗果類你上面又話敗走過皇馬唔計

咁有撚人做到咩

所以咪話冇人做到囉
暫時睇得哥狗最有機會

哥狗算唔算敗走拜仁? 定比人炒先叫敗走?

佢假如係曼城贏到歐聯，之後再去意甲或法甲就有機

敢帥

真

未比人炒過 勁